"Search Paths..." = "搜尋路徑...";
"Insights" = "洞察";
"Settings" = "設定";
"General" = "一般";
"Shortcuts" = "快速鍵";
"Exclusions" = "排除項目";
"About" = "關於";
"Language" = "語言";
"App Language" = "應用程式語言";
"Please restart the app to apply language changes." = "請重啟應用程式以套用語言更改。";
"Restart Now" = "立即重啟";
"Global Shortcut" = "全域快速鍵";
"Main Hotkey to toggle WayPoint" = "用於切換 WayPoint 的全域熱鍵";
"Show Time Saved in Menu Bar" = "在選單列顯示節省時間";
"Show Version Number" = "顯示版本號";
"Press to Record" = "點擊錄製";
"Type Shortcut..." = "請輸入快速鍵...";
"Click to record a new shortcut" = "點擊錄製新快速鍵";
"Customize Action Shortcuts" = "自訂操作快速鍵";
"Recording..." = "錄製中...";
"Reset to Defaults" = "恢復預設值";

/* Data Management */
"Data Management" = "資料管理";
"Import Settings" = "匯入設定";
"Export Settings" = "匯出設定";

/* Preferred Apps */
"Preferred Apps" = "偏好應用程式";
"Editor" = "編輯器";
"Terminal" = "終端機";

/* Exclusions */
"Excluded Paths" = "排除的路徑";
"No excluded paths" = "沒有排除的路徑";
"Select a path in search results and press ⌘Delete to exclude it." = "在搜尋結果中選取路徑並按 ⌘Delete 即可將其排除。";

/* Interface */
"Interface" = "介面";
"Search Results" = "搜尋結果";
"Show Tags" = "顯示標籤";
"Show Scores" = "顯示權重";
"Show Status Info" = "顯示狀態資訊";
"Floating Toolbar" = "浮動工具列";
"Active Actions (Drag to reorder)" = "已啟用動作 (拖曳排序)";
"Add Action..." = "新增動作...";
"Customize how search results and the toolbar look and behave." = "自訂搜尋結果和工具列的外觀及行為。";

/* Scoring / Algorithm */
"Scoring" = "評分演算法";
"Algorithm Factors" = "演算法因子";
"Frequency Priority" = "訪問頻率優先";
"Recency Priority" = "最近訪問優先";
"Context Prediction" = "上下文預測";
"Path Multipliers" = "路徑倍率";
"Add Path..." = "添加路徑...";
"Multiplier" = "倍率";
"No custom multipliers" = "暫無自定義倍率";
"Higher values prioritize most visited paths." = "數值越高，訪問次數多的路徑排名越靠前。";
"Higher values make older visits decay faster." = "數值越高，舊的訪問記錄權重衰減越快（更看重最近訪問）。";
"Weight of the 'Predictor' rules (running apps)." = "'預測規則'（基於運行中的應用程式）的加權係數。";
"Fine-tune how WayPoint calculates scores to prioritize the paths you need." = "微調 WayPoint 的評分演算法，讓您需要的路徑排在前面。";

/* Context Actions / Shortcuts */
"Inject" = "注入";
"Inject to Dialog" = "注入到對話框";
"Quick Look Preview" = "快速預覽";
"Open in Finder" = "在 Finder 中開啟";
"Open in Terminal" = "在終端機中開啟";
"Open in Editor" = "在編輯器中開啟";
"Copy Path" = "複製路徑";
"Favorite" = "收藏";
"Unfavorite" = "取消收藏";
"Exclude Path" = "排除路徑";
"Exclude from list" = "從列表中排除";
"Preview" = "預覽";
"Fav" = "收藏";
"Term" = "終端機";
"Set Alias" = "設定別名";
"Enter Alias" = "輸入別名";
"Rename" = "重新命名";
"Delete Alias" = "刪除別名";
"Remove from History" = "從歷史記錄中移除";
"Add to Exclusions" = "添加到排除項目";

/* Insights & Stats */
"Recent" = "最近";
"Favorites" = "收藏";
"View Insights" = "查看洞察";
"WayPoint Insights" = "WayPoint 洞察";
"Your productivity dashboard" = "您的生產力儀表板";
"Recent Folders" = "最近訪問資料夾";
"No recent folders found." = "未發現訪問記錄。";
"Ranked by access frequency" = "按訪問頻率排序";
"Jumps Today" = "今日跳轉";
"Jumps Weekly" = "本周跳轉";
"Time Saved" = "節省時間";
"Total Jumps" = "總跳轉數";
"Top Destination (Weekly)" = "本周最常去";
"Average Time Saved per Action" = "平均每次節省時間";
"Total Actions Performed" = "總計操作次數";
"Estimated Total Time Saved" = "估計節省總時長";
"Access Frequency" = "訪問頻率";
"Last Accessed" = "最後訪問";
"seconds" = "秒";
"minutes" = "分";
"hours" = "時";
"days" = "天";
"Usage Statistics" = "使用統計";

/* Rules Engine */
"Rules" = "規則";
"Add New Rule" = "添加新規則";
"Restore Defaults" = "恢復預設";
"View Rule" = "查看規則";
"Edit Rule" = "編輯規則";
"Create Context Rule" = "創建上下文規則";
"Rule Name / Label" = "顯示名稱 / 標籤";
"e.g. npm start" = "如 npm start";
"Trigger Condition" = "觸發條件";
"If folder contains (e.g. package.json)" = "匹配檔案 (如 package.json)";
"Action Type" = "動作類型";
"Run in Terminal" = "在終端機執行";
"Open URL" = "開啟 URL";
"Shell Command / URL" = "Shell 命令 / URL";
"URL Command (must output URL)" = "URL 命令 (輸出结果需為合法 URL)";
"Button Icon (SF Symbol)" = "按鈕圖示 (SF Symbol)";
"Icon Name" = "圖示名稱";
"Quick Select Icons" = "快捷選擇圖示";
"WayPoint will show quick action buttons when these files are detected." = "當偵測到匹配的檔案時，工具列將自動顯示快捷動作按鈕。";
"Built-in" = "內建";
"If folder contains" = "如果資料夾包含";
"Add Rule" = "添加規則";
"Save Changes" = "保存修改";
"Cancel" = "取消";
"Close" = "關閉";

/* Prediction / Predictor */
"Prediction" = "預測";
"Prediction Rules" = "預測規則";
"Add Predictor" = "添加預測規則";
"Boost paths with specific tags when certain apps are active." = "當特定應用程式啟動時，自動為匹配標籤的路徑加權。";
"Add Predictor Rule" = "添加預測規則";
"Edit Predictor Rule" = "編輯預測規則";
"App Bundle ID" = "應用程式 Bundle ID";
"Select Running App" = "選擇執行中的應用程式";
"Choose an app..." = "請選擇應用程式...";
"Target Tag" = "目標標籤";
"Target Tags" = "目標標籤 (支援多選)";
"Score Boost" = "加權分值";

/* Tags & Detection */
"Tags" = "標籤";
"Tag Detection Rules" = "標籤檢測規則";
"Add Tag Rule" = "添加標籤規則";
"Edit Tag Rule" = "編輯標籤規則";
"Tag Name" = "標籤名稱";
"Trigger Files (OR logic, comma separated)" = "觸發檔案 (或邏輯，逗號分隔)";
"Define how WayPoint identifies project types. Use commas for multiple files (OR logic)." = "定義 WayPoint 如何識別專案類型。使用逗號分隔多個檔案（或邏輯）。";
"Status Script (Optional)" = "狀態腳本 (可選)";
"Global Settings" = "全域設定";

/* Menu & App */
"Quit" = "退出";
"Quit WayPoint" = "退出 WayPoint";
"Set Folder Alias" = "設定資料夾別名";
"Add an alias to make this folder easier to find." = "設定別名，搜尋更快捷。";
"Set Alias Name" = "別名名稱";
"Show help" = "幫助";
"Toggle WayPoint" = "切換 WayPoint";
"Enter path..." = "輸入路徑...";
"Clear history" = "清除歷史記錄";
"No results found." = "未找到結果";
"Docker Up" = "啟動 Docker";
"Open Repo" = "打開倉庫";
"mvn install" = "Maven 安裝";
"cargo run" = "Cargo 運行";
"Show Search Window" = "顯示搜尋視窗";
"Settings..." = "設定...";

/* Personality */
"Code" = "程式碼";
"Design" = "設計";
"Clean (Git)" = "乾淨 (Git)";
"%lld files changed (Git)" = "%lld 個檔案已更改 (Git)";
"Modified %@" = "修改於 %@";

// Permissions
"Permission Required" = "需要權限";
"WayPoint needs Accessibility permissions to inject paths. Please enable it in System Settings." = "WayPoint 需要輔助功能權限來注入路徑。請在系統設定中啟用它。";
"Open Settings" = "打開設定";
"items" = "個項目";